連登全體心聲:「多謝勇武」

所以快撚啲落樓下接仔啦！

一個都不能少
真心好多謝每一個人 尤其用前途幫我地抗爭既勇士 我唔係前線 冇資格講割唔割 只係但求前線唔好割我就夠 多謝咁多位

勇武唔同我地割已經賺左

推

落過去嘅都知前線勇武手足係我哋嘅守護神，次次都cover其他人走
多謝前線勇武手足

一個都不能少，快點離開記者換裝走

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推返上去！

推，唔好比風向post上晒熱門！多謝勇武bb先！

多謝手足

感謝勇武

廢中躹躬致謝！明日捐星火

屌100正評都無推

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

多謝勇武

推上熱門

多謝勇武 多謝你地無割我地

麻煩大家留個言，幫手推下

多謝勇武

冇勇武 根本冇成場運動

榮光歸香港
榮耀歸義士！

自衛無罪！

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

完全認同

推唔起了

以武制暴

元朗家長接仔呀

又一次係前線手足救全家，
仲要班廢老拎埋架生，最緊要小心同遮面。

香港人向你地講既係「多謝前線」！

多謝
上左鏡既 唔好慳 啲衫褲鞋襪 舊左 就唔好要！！